任何時候都入嚟傾心事（25）

秒回到似tg
隨時入就好 唔一定要追post

照舊咩都講得
樓主係廢青
完sem得閒了 日頭都會覆

每晚無人就收檔（或者垃圾樓主瞓咗）

真絲 19fg post1搵到工
只係打字冷淡啲 唔好以為我係男人

亂屌人嘅唔好入嚟，我會屌返你
no 5p no emoji thx

難再見 今天我只有一個 歸去

都係對自己好d 做咩成日諗你 我彩你都傻

早晨

早晨
新po留名

點呀老友

lm

原來開左

好開心 聽日放假啦！！！！

又係我了！

洗左咩錢咁任性？

yo

聽日返工

咁搞法會俾人炒

New po Lm

我自己住... 所有家頭細務一腳踢 又返學又返工 你教我點get a life

Hello

親子camp
港孩mix港女家長

Hi sb

港孩x暴走daddy 好顛

最難帶就係呢啲

d daddy好冷漠 靜係玩電話

我都自己住 又返學又返工 一樣可以get a lone life

搭單say hi

lone life我又唔係好lone 返學返工有好多同人interaction嘅時候 反而係屋企係me time好好同自己相處下~

大學都係返學

你男定女

aggar，男仔都有需要補

對的

咩國家？

呢個觀念好好

自接問佢

好過白紙咁grad

大家好

Yes

我冇料

考完試 準備踏入社會大學 send左幾份cv 有interview但都未係啱自己 好頹
男朋友工已返 我好似廢青咁

屋企有無畀壓力你先

唔急得，第一份工真係好緊要
最緊要係自己想做/岩做

我都放左3個月暑假先開始搵野做

屋企無比壓力我 反而話我急 叫我慢慢做揾
但係我見男朋友咁落力 我唔多唔少都比佢影響左

我都係廢青

Ching而家返緊工？ 見你好似做得好開心咁

佢社工

我仲要係秒回廢青 講完都覺得自己好垃圾

你間接話埋我

八月就返左一年工
整體上都開心既，老細同事都好好

多謝你為大家提供呢個資訊呀 bro

我都秒回，點算

你都爆過我啦bro

你收住錢秒回
Btw今晚你係咪飲酒

我已經好耐冇fu mask
今晚開始要重拾呢個習慣先

唔好咁小氣啦bro

冒住生命危險架
btw 係
約打波就左約又約先得
約飲酒個個秒回ok

唔好同人比較
入錯行 悔終生

岩，返工果個係你自己
你可以當佢已經比你行快半步係動力
勤力d搵工，但都要知自己想做d咩

慢慢返啦 女仔返啲輕鬆啲既工比男仔養

點解一定要

靠自己唔得咩？

咁女仔的確多一個選擇

口痕開左包動物餅食，食食下反轉後面，見到包餅原來過左期

女仔都可以自己靠雙手揾錢姐
一樣有手有腳 唔定依賴男人

餅過左期唔緊要 純粹係無咁野味

要畀人養啲女人好蠢

Ex好似有新仔了

佢應該唔知我仲未放低佢，仲會同我講心事，病咗仲會好關心我，又問我有target未。睇佢呢排啲行為好似係有新仔，問佢又話唔話俾我知......我自己都知佢哋有冇一齊都好都冇得鬥，人哋同班日日見，我就已經半年有多冇見過佢，而且我哋之間發生咗好多事見面都好尷就算好清楚自己要死心，但係都好撚失落

時間會治癒一切

多謝你 突然覺得人生充滿住希望但又有壓力

已經一年

做緊d痴線野救命

下個會更好

可以

stay strong

例如？

隨口up下 唔洗理我

冇事既，咁多防腐劑

講完仲驚左

仲有個半鐘

收工又是一條好漢

係架
一條新既路 新既生活
有適當既壓力都係好事
個人冇壓力就會懶 一路廢落去

我的走心肝搵工 都係因為窮到就快維持唔到生計

我都係

等得好苦

一齊等收工

成個月冇頹過，宜家sad到抑鬱咁

我而家都就快維持唔到生計
咁大個人唔想伸手問屋企人拎錢
Btw 啱啱收到個offer 唔太想做個間 拒絕左

等 真係好苦

你好似係紅巴? 有無興趣比我Tg叫春

紅巴tg叫春

好灑脫
點解唔鐘要又要apply

執定野

藍巴都得

祝你快d有新offer

I mean hehe

同男人呻自在D毒撚格

下載Tg先

入下啲谷吹下水囉

柯下當減肥

乾手淨腳啲唔好留活口

成日腸胃炎又唔見我瘦下

實戰救港

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

你晚晚飲酒

冇得真放士 要返公司開會

只想任性地放負

賭命冇晚晚

第一次係會驚的

Pt住先

我識你10日 你去左3 4次

可能係去到覺得人事唔啱自己 環境唔啱自己 好多因素

識唔識玩tg

識既
我見d人share條id code比人add
但我搵唔到

你對我有好深誤會

不如呢個po所有人放哂tg出黎 開個群啦

我apply睇落都唔錯，但入到去in個陣同佢個網講既野係兩件事黎

多謝你

好

就係揾緊啲part time做
做住咁揾份啱既工

人生已經很艱難了 有些事情就不要拆穿

要諗下今晚既晚餐
終於放3日假 大家假期有咩做

所以要搵新目標係咪？

我唔開心呀！

訓教打機上連登

一人晚餐

乖啦錫返

我知

有冇人有時都係甘
成個人好灰
完全冇曬動力
亦都唔知自由究竟想要咩
總知就好灰

點呀角落巴 琴日留左自己tg係到
曲奇加左你傾計未

好串

老細約左我傾野 但而加個人去左interview 係咩玩法

關心下大家關係

唔畀你收工

明既 真係明既

Same

又失去力量了嗎

hi

ok

我whatsapp佢: 17:25 而加開始claim ot
佢覆: 🖕🏼
好賤

自私傾呀

頂 emoji左 sor

咁你地關係好似唔錯呀

係呀 佢好錫我，因為我太廢

喂大家唔好咁
係我做壞規矩
唔好再留tg出黎

有晒link自加

唔好呀大家

入返黎傾

你終於知

有咩係post 傾咪得

真 唔好加我

好似人生得返工放工.....
不停狂重複

未呀 學到你一成都得米啦

人生就係由返工放工外尋找意義

有好上司其實係咪會好少考慮跳槽
定最後其實都薪酬行頭

星期日會出黎行嗎

我老細好好 唔炒我都唔會跳！
我人工唔高 中意做奴隸！

本身會 宜家自己奶緊野 唔知出唔出到
應該都出到既

巧威威司令！

會呀

個個人唔同喎
睇下自己想要d咩
但我暫時人工幾好 同事夾 老細好 暫時都唔想走

仲有細路玩

um...可能係d細路玩9我？

叫我？_？

唔係巴

放工

咁算

玩d細路女
幫佢紮下頭髮都開心

我都收工

扮晒野

做咩唔開心

佢係巴打黎

去食飯

真唔係喎我個人唔鍾意講大話

是但啦

嗯 未諗好 琴晚已經鋸扒
今晚諗緊

需要我讓個名比你用？然後你可以瘋狂講大話

我又同屋企人去打邊爐

推1推先，想拜師

唔鍾意呃人 都唔鍾意比人呃

你又打我諗好了 一個人去食元氣

咁我咪成日呃人

屋企人鍾意打我鍾意鋸扒多啲

你攞正牌呃人

唔知你有無喎你說咗咩謊阿

咪自己去好耐冇同屋企人同枱食飯

多到好似天上星星咁

你都可以試下

可能我呢句都係假

慳錢嘛無人同我食飯先自己去

善意既大話都OK既

我都無伴一個人幾好 想食咩都得

「我成日講大話」呢句有冇講大話

你唔好咁啦
有咩正經野係到同曲奇講咪得
佢見到就會覆
我同佢講d野唔正經先唔可以係到講

慢慢估反正唔會知

認真就輸了

我平時都係 有時懶就唔食

咩野係唔正經既野要pm講

咁又唔好 餓會胃痛的 你的朋友會擔心

講下殺人放火 我驚比人拉
所以tg講就算

係咪殺一次幾百億果啲

番咗屋企就懶得再出去外賣又唔想食

我認真架 一係咁，你幫下我搞到佢唔想開po,咁佢咪會add我囉

屋企自己煮 我呢排好中意自己煮通心粉

當你中意一個人 你唔會忍心傷害她

但會令到你朋友唔開心 你捨得嗎

你呢d係殺人降火

我好憎洗碗所以早排都係日日放工去樓下m記食完先番屋企

咁無啦 出街食 唔使煩

搵食姐 犯法呀?我想架?

我記得你呀！

唔犯法ok的

差你錢？

答案係堅尼米拿

好似我地呢啲阻頭阻勢嘅人都係快啲消失

唔好咁 有個地方可以取暖 希望大家唔好破壞佢

之前無咁熱都會行遠啲
而家咁熱 我番屋企條路又無其他野食
整到成日食m記

我記得你阿！

好熱氣 冇得揀先會食 好肚餓

我健康寶寶食塞米

@all

幾好食 我中意一粒粒食 食完條粟米好乾淨

強迫症我都鍾意咁食
得番條好乾淨既芯好治愈

少少啦 但係真係好舒服
不過食得好慢

唔明

咪慢慢食囉 我支持慢活

係屋企就得 出街唔好啦 試過比人話我好奇怪

google下 冇咩嘅我等奇仔出現再上水

下你啲朋友食野好快架？
有時同食得慢既朋友食飯最多都係笑下佢慢世魔王
唔會覺得奇怪架喎

巧威威司令

通常自己食不過覺得阻住人個位 有外賣就外賣

我覺得一個人食個陣好似特別覺得阻住人咁

所以買左外賣返屋企食睇住隔離情侶一對對好不爽

我食野好慢 可以食一粒鐘

佢地一齊望住你仲不爽

係喎 睇到都不爽 望望望 食野啦

Cookie返嚟啦！

咪係囉食野咁唔專心因住哽親

曲奇

Xmen好好睇
我愛死Jean!!!!!!

聽日我都去睇

點解你咁勁會記得
查完意思 幾有趣

剩係鐘意sophie turner

唔好劇透

唔知自己性取向 好迷茫

佢真係好靚

拍過拖未

拍過啦 但都好耐未拍過拖

點解次次食親m記都會有人問我個餐幾錢

叫佢自己去睇

絲

仲要係撚咁望我 嚇撚死

有需要特登clarify咩

cls你食啲野好特別咩

有，想搞清楚自己係點 同埋 嗰種感覺係咩

我有朋友都好open 但到發生係佢身上 佢就係咁問自己點解係佢 只可以講接受到嘅人好少 迷茫都正常

你上次拍拖對象係同性定異性？
如果你係bi，你自己又點睇？

你係男中意男 定女中意女

蝦堡 薯格 熱豬

男男 女女會有唔同答案？

你都有拍過拖 應該知鍾意人係點？

男男我答到你 女女我唔清楚
我中學男校都試過你個情況

威威

抱我

之前拍拖好順利？

但我係驚自己太耐無拖拍 有錯覺
本身對佢都無乜嘢 嗰感覺係突然間出現

有殺錯無放過

普通幾個月 唔太特別

溝個tb得唔得
你當佢係男就男
你當佢係女就女

我都明迷茫係正常既
不過呢啲野好難有個肯定既答案
可能係bi 但係未遇到鍾意既同性呢？

好正常既期間限定餐咋喎

人仲好正，由game of thrones第一季已經開始鐘意佢

我就係諗緊我會唔會係雙性戀
我係突然間覺得佢好吸引

你都係我公公喎

再觀察一排囉 錯覺應該唔會持續好耐掛

最緊要唔好衝動

我每個動作佢都望到實 究竟係望我定望個包

冇得輸
我成日都諗tb同，gay(女個邊)既人其實係咪為想同性戀但唔打破生殖功能既biological evolution

都接近一個月了 你覺得呢

人地餓左好耐

係咪痴線佬黎架

點解會咁覺得

一個月咋喎睇耐啲先 咁人地暗戀幾年叫咩？

因為本身對佢無乜嘢 但突然間覺得佢好吸引

想食左你渣 關個包咩事

DlgH

同佢單獨出下街啦

有冇諗過人地係直 知道點解約佢會介意

其實呢幾年都有出現過同樣感覺
就係不斷逃避不斷催眠自己係鍾意異性only

但今次強烈啲 所以令我真係想面對問題

我走左了次次都遇到人問

講清楚應該冇野掛？

邊度先識到女仔?

身分好尷尬 無可能的事

動畫

嘩 你已經好叻啦 有勇氣面對問題
咁我可以同你講 如果真係嘅唔洗驚 愛無分性別 而且而家都越來越多國家立法 接受同性婚姻 呢樣野並唔可怕㗎

如果你真係覺得佢係你認定嘅個個人 都係個句 唔好衝動慢慢從朋友到好好好朋友先

Ptgf

唔玩呢咪野

熱到

唔洗諗講唔講清楚啦
而家個issue係要搞清楚你係咪bi咋嘛
又唔係要溝人

邊有咁易識到女
咁易識我唔洗日日係到叫春啦
朋友都唔多個唔好講係女

巴打一係就好靚
一係就痴線佬磁石人

feel you

多謝您 但身邊啲朋友 屋企人 我試過借啲意問下
佢地都好似唔太接受 不過都明的

唔會啦 佢係老師 新婚

可能佢先係痴線佬
唔知做左咩痴線野
成間m記d人都望住佢

唉 我淨知絲打開post 推爆好多個post 我呢D毒撚開post 冇人理

咁多人關心你個餐好奇怪
次次都同一間？

Sad but ture

係咁，所以要更加珍惜理自己既人

香港地好多臭雞

又關事既

都有好多仆街男人

唔緊要，都得，我知有一間M記好多痴線佬出沒，建議巴打去會一會佢地

全世界都好多臭雞同殘男人

呢排老母成日問我有女朋友未 好撚㛲

絲打我唔係話你

我都母知我冇可能有，冇問好耐了

對個玩嘅人認真 傷的只係自己

唔知去黃大仙求紅線有冇用呢?

同佢講 對象都無 唔會聽日即刻有個女朋友

叫老母介紹啦

岩呀

我一直諗緊係我問題 淨識返工放工唔揾其他活動定係我太柒

我唔信依D

唉

都係post 入面叫春好過自己開post 起馬有人理下我先

咁會唔會係仰慕

多謝你
每次我自卑你都可以兜到好正面

毒自食咋喎

老母介紹果d通常都有伏

屋企樓下個間囉 有啲阿伯係周圍問 問完等人走執黎食

唔好講笑 我老母諗住揾個大陸妹 我話咪搞呢味野 跟住佢得閒同我講 好煩

鬥過囉我可能贏 贏在痴線

通常都係介紹d肥妹/四眼妹

咁佢可能問你係想搏你覺得佢慘請佢食？

我表妹深受其害
我媽同我姨成日介紹d 伏野比佢

另外一間仲恐怖 十點過後去變停屍更 個個位都有人訓

朋友的兒子 個啲？

係呀
仲有唔知邊個同事既呀妹既老公既呀哥既仔咁

唔一定架

你試過？

有諗過 但我又諗若然係 做咩會日日夜夜都諗住佢
見唔到佢會心掛掛 諗起佢又會會心一笑
又會諗同佢一齊會點 發夢又會夢到佢
好想知多啲佢啲嘢 不停搵佢啲嘢
睇到佢住嗰邊有意外又會好擔心

其實我都唔知呢種咩感覺 但真係覺得俾佢吸引咗

呢幾個字 難聽過粗口

呢個我見過勁多人夜晚去m記訓教

又中意人

我媽從來唔擔心我冇人要
但係咁催婚 好煩

下？我多謝咋喎，唔識中文咩你？
除左串我 你仲識乜

依家女玩得比男更有心計

大陸妹我都濟

如果你仲係佢嘅學生嘅話 發展呢段關係都會有損你地兩個 更何況佢係新婚 都證明左你地係無咩可能 你要諗下自己要點做先

激嬲完人光速潛水
88 bro

咁有d大陸妹係幾正

笑左
gd luck bro

係呀，其實同自己夾既話，真係唔洗理佢係咩人

你覺得呢種感覺係鍾意定仰慕？

我⋯我唔知可以點
首先想搞清楚我係咪BI 對同性都有感覺
Btw我上網做過金賽量表 結果話我係雙性戀
我都唔知應唔應該全信⋯

真 但我而家都仲未接受到

55

點解你地d呀媽會介紹
我媽幫我擋晒

我懷念我媽純粹做八婆食花生

我唔係你我唔知喎
不過講真嘅 知道左自己係咩類型咁又點 唔通你會值住呢樣野去搵另一半中意就中意 唔關性別事 真係唔清楚嘅 咪順其自然慢慢發展囉 當你係bi 但隨住唔同嘅人事物時間改變你都會有機會變 所以而家定左將來都未必係

我反而想我媽介紹，自己搵到好攰

女係肉緊啲嘅媽媽

我媽d同事成日問：不如介紹你個女同我個仔識下？
我媽：下 我個女好樣衰架喎 同埋佢好花心架 唔好害左你個仔啦
煩少好多野

有冇故仔聽下

超開心！

仔係難d既要主動問人
女就人地主動問

食物鏈既底層做乜生我出黎

竟然咁講

真係想成世係屋企過世?

樣子好差咩

咁先可以擊退

我唔擔心，只係我唔要

原來係咁

心諗：咪撚搞我個寶貝女你班咸蟲

比阿媽話樣衰都咁開心應該得你

係咪之前有D唔好心經歷

我表妹不願透露
但問我有咩方法可以叫我媽同我姨唔好搞咁多野

yr1有個同學做nu skin 同參加演講學會
成日坐係我隔離講吸引力發則
煩左成個sem

sorry自大左

我呀媽係話佢同事d仔好樣衰

佢係聰明媽媽

例如呢

即係你太無自信了

呢個問題我真係唔識答你
因為我相信朋友係合則來不合則去

係呀，我都係，跟住同我合得黎既都係仔
我都唔知點解仔對我既評價通常高好多

個個fd都有女友，個個一對對，得我自己冇
你地會唔會選擇唔出席呢d gathering

我會照出

坐主席位會好sad

有機會why not

我會出

睇下熟唔熟啦，老死既話實出，普通就免了

你地單身有冇遇過呢d煩惱

冇單身女仔？

冇呀 d fd帶埋女友出黎食飯

如果啲fd出到黎全部掛住瘟仔/瘟女咪下次唔出正常大家傾計既話無咩問題

咁我諗你可能係唔太識同女仔相處？

如果好尷／令自己唔開心我會唔去
反正都唔係好鍾意去街…

有冇養貓人士可以教吓我 新手貓奴 佢自己個兜唔飲係咁飲我杯水

其實都係睇自己心情啦 想出既咪出 會搞到自己唔開心咪唔出

係囉係囉 無咩好煩惱～

打好d字先可以搵到男朋友

屌

放得多飛機 就會有距離😂😂

有無諗過每次係點解先鍾意人
有無思考d原因真係值咩

no emoji thx

＃1已經講明 派乜膠？

byebye

佢好唔冷靜咁

邊個？

有冇人有畫開畫？

火柴人

一入黎就噴然後又再噴 等佢噴哂先

真係有畫開火柴人嘅？

缺愛女 正常搵食唔難

從佢打囉都唔識 已知係咩人了

可能啦我都唔知
有好多時唔會特別就女仔，覺得應該同男仔一視同仁，
覺得可能佢地因為咁樣覺得我唔nice掛

係
唔同動作既火柴人

我啲畫功...慘不忍睹

係腦入邊諗個動作 想像個畫面就可以落手畫？

我都係 好羨慕個啲畫畫好勁嘅人 隨手都係大作

唔好嘈啦 sd埋表情幫唔到

對男對女又唔同～～～～～

真我啲同事畫得唔靚都正正常常
我畫emoji舊屎都畫得唔似

其實我係想講 我畫畫好廢……淨係識畫火柴人
我d學生小一 會笑我仲畫得衰過佢地
但火柴人我已經練到爐火純青

笑miss要罰

但係對唔同性就唔同態度好唔fair姐

但現實就係咁

女仔角道黎答你 試過有男仔frd同佢識左都幾耐個陣 但係佢當我好似係佢啲兄弟咁 成日笑鳩我出糗啊 又講野粗魯啊咁 雖然知佢係做反自己冇惡意 但係都幾hurt 之後終於有一日忍唔住同佢吵大鑊

＃1已經講明晒
你識字就會睇到
都講咗byebye 仲賴死唔走做乜

笑撚死

我都想有一日可以proud of自己嘅作品

佢地會攬住個肚係度笑…………
然後拎畀佢呀媽睇

起碼你master左火柴人先 叻過我成十條街

係要有少少差別先得架～你總唔可以對女仔都開晒黃腔咁嘛

見到ex換咗新icon，心情好唔知點咁...唔同嘅衫、唔同嘅鞋、唔同嘅造型，又諗返起佢，以為自己唔自佢嘅嘢就得，點知而家見到真係好掛住佢

係囉 即係係要有少少唔同既

你好喜歡畫畫嗎？

講起miss 我識過鬧到個細路喊 全班靜哂 但我只係一個好雞嘅功課輔導老師 個下係有少淆

我最憎畫畫油顏色都ok！

唔好再stalk佢

想開始做個新手

一係去學？
我用筆畫連一幅正常既都無
反而試過用部tab玩玩下又畫到幅自己覺得幾好既

佢好曳？

去學囉，我好支持人去學野架！

[member]女人反轉豬 肚就係屎 睇開d利申睇唔開[member]

我油顏色都柒過人會油到一舊舊

miss太好人 學生都敢笑你

女人就係屎!!

咁惡

我都明明地既，所以對住女仔盡量講返D女仔或者有興趣既野
但絕對唔會差別對待
因為我識有個fd，佢對所有女仔fd都會記得生日，然後每個送生日禮物，
但係男就唔理我地圍內老死都咁話
我冇話因為唔同佢fd，但我就唔想做到佢咁，因為我睇住佢都覺得辛苦

學啦去～～～支持呀！

酒仔

飲到好撚醉打字都打唔撚到1

Tab好難控制 其實見好多人都係用電腦畫板畫 但我心諗 我連用筆畫都唔掂 畫板仲要係咁唔實在點做到

我係一個有得玩 但聽書時要畀心機果d miss黎

數位板同手繪兩回事啦

又唔係咁誇張
我唔識講
即係唔好完全一樣

垃圾
飲緊咩 準備黎john 你

好撚想扮訓呀屌

屋企飲cheap啤咋屌

又唔開心嗎

飲啤酒會肥 不了

但係可以無限上一步試到啱為止
同埋佢有啲功能想現實做到 新手黎講應該唔易

開心就唔洗上黎啦

我瘦到碌柒咁 不怕

但係我係壞學生

明明地既，不過都仲有好多要學，我都唔知點學
但都係果句，宜家更大問題係已經出黎做野，
唔同以返學識到咁多其他人

你受強國教育長大架！

巴打幾大
小心中年發福
再黎個中央肥胖

個功課輔導班係到校嘅 主要睇功課 做哂嘅就睇圖書或者自己溫默書 但個個小朋友次次黎到都做完哂 叫佢睇圖書又唔乖 持住自己做晒功課就係道玩

有試過叫佢同屋企人講話呢個班係睇功課嘅 如果有能力自己做 可以唔洗參加 但係佢話佢媽知道都迫佢黎

最後因爲佢阻住我教又嘈 忍唔住就鬧左

興趣班～～～～～～

錢從哪裡來

廿頭 身體似40

鬧得好

上班

都唔係佢嘅錯，係大家都倔強最後沒了
佢都辛苦，但佢堅強要做到放棄就要做到，唔嗲唔吊嘅係我

點解我諗唔到即刻上網睇下康文處

邊個興趣班比較多單身女性

有研究？

我同強國無關係架

跳舞 畫畫 鋼琴 陶藝 美容 化妝 手工 等等

不過飲啤酒都會醉
都幾渣ga
唔好飲咁多啦 好易虧

多謝

我記起有個親戚個老公係普通話興趣班識返黎

乜鋼琴都有得一班班上架咩

早幾年前過下電繪 畫動漫囡囡

唔好飲咁多啦 好易虧

以前上過啲煮野食班 都識到一堆姨姨

依D我都冇乜興趣喎係鋼琴好D，但有興趣班既咩？

虧左另計

yes ah
有d小組

甜品應該會好啲？

有啲人係好極端全部朋友都係異性

衰仔搬龍門

姨姨個女

我同自己講要醉就會醉 應酬果陣唔想醉就無事 唔知點解

好似我咁
自暴自棄

比啲姨姨問 有無興趣上我屋企整甜品

有得咁控制架咩

有撚用咩 咪又係叫春台常客

問佢 你個女幾歲

諗緊雪唔雪枝香檳飲好

介紹個女你識呀，機會黎

係肥婆

我唔同佢坐 佢break 完坐返係我隔離

點解唔試下同自己講要有女?

可能飲法唔同掛 是但啦唉 就算千杯不醉都係渣架啦 人地飲酒為享受 我為消愁

唔緊要，有好多姨姨架嘛

因乜解究

佢會答我單身㗎 你中意生女？

唔想要女 除左ex有女溝都無受 利申柒頭毒撚

世界都已經咁艱難 就唔好ff咁多啦

飲咁多又夜訓個肝好重負擔

虧左
我而加都飲緊

真！

睇黎 都係去學下煮野食

型過頭

一個人飲悶酒多數都係消愁架啦

飲緊咩

想問吸引力法則係咩

我由得佢講

咁酒仔要好好保護自己了

已經買重左保險

唔係話無成日飲架咩

Bartender 幫我調
今日冇諗法

辣哥！

識啲野
受保人係咪我

呢個moment 我覺得可以

我以前都成日話自己早訓

想打你一身

叫辣弟得啦

冇成日呀，一杯起，兩杯止

過咗去既野唔好諗啦

憐憫 我自身的不幸

唔好既

msf

反正都無咩所謂了

好悶

開個話題黎吹下

飲啦

有無好地方介紹
cocktail我好奄尖

有冇拍過拖

受唔起受唔起

原來鍾意一個人真係無得解釋

年幾我都放唔低

我搵唔到一個好似你既人

香港我唔熟路

你未認真搵啫 行多幾步就好快搵到

食屎狗
(咁你係邊

自棄撚加一

對面海

同類

有女送上門既就行開小小

我寧願你認真咁拒絕我
咁樣死心可能好過d

珠海?

what？

咁佢係點拒絕你?

自己狠心d？

聊個天

個個海都可以話自己對面海架啦
澳門?

辣哥得既

發現呢排自己好似嚴重痴q左線

果邊食fine dining好似好抵屌

誤會左

有咩症狀

做唔到 又或者我未遇到個比佢好既人

邊間？

robuchon?

酒巴有咩故事

都係失戀 自暴自棄果啲垃圾啦

講得出做唔到真係冇撚用

同煩wor幾耐

真

你定who？

咩價錢？

自己，明明話要忘記要過返正常生活，自己又忍唔住偷睇對方嘅嘢

幾耐？

斷續一齊咗一年，分開咗就嚟一個月，同事嚟日日見，但已經變成陌路人

你仲需要時間

分開一個月 偷睇都係人之常情姐

但唔想再浪費時間，對方都已經block 晒所有可以聯絡到佢嘅渠道，已經話咗你知佢唔會為你再次停低

其實係想問你

我同你一撚樣有咩辦法 係咁架啦屌 佢地有權block柒我地 我地都有權決定幾時先放低

未食過

當然有

又不願睡了～～～～～

我晚晚都係咁好彩聽日自然醒

返緊屋企

我開始戒粟米片了

點解既

咁夜既

拍過幾次

粟米片都戒
仲有咩零食

因為厭了我呢排應該食左6大盒有多

380

molamola
食菜當零食…

唔想放低但冇得唔放低

未死之前豪一豪佢

粟米筍

夜訓身體會虧得好快

原來食厭咗又要揀第二啲零食

仲有大把機會

咁多好野未死 有排都未死得住

傾計

好食的！

我已經係啦！！！

係 食左6大盒 好誇張…
唔得了 唔可以再食

好呀 我悶死

正呀 我都中意

你有做yoga

香港既都食得7788 了 準備可以畢業

你仲有咩零食會食

仲有其他地方既野食

同谷友去食野

點樣先可以放得低

給我一杯忘情水

炒炒佢 正

所以先無虧得咁明顯

無了

如果有我一定唔理飲咗佢先
太辛苦啦

連粟米片都唔食你真係暈低

都還可以既

我寧願要個消極D既女仔

兩個都負好辛苦

所以一個要扮正

扮咪仲辛苦 捱得幾耐

所以負既人唔適合？

aggar，雖然我冇經驗

我會努力食飯！！！

琴日先唔記得食

啱啊 你一齊話下佢

大話仔

小熊你都未訓既

我不嬲都夜訓

有個正面既人平衝下好d

今晚好精神

次次飲都係飽多過醉

放工咁耐都未沖
接受唔到一返到屋企光速沖涼

come on
耳朵已經準備好

你個名

Me too

唔好搵佢啦

我習慣係臨訓先沖

沖完成身乾乾淨淨就攤上床

跟住就好舒服咁訓著

聽日放假咪可以訓到好晏

自膠

今日記得…
但買左個好難食既野
最後用麵豉湯撈飯 又幾好食

me2

唔好講耳仔
話說我呢幾日耳仔都好痕 咁我就去左買枝愛耳潔噴下啦
一噴流到成件衫濕晒
但完全無料到

點解唔去採耳

呃人架果d

係

啲噴力咁勁

自然醒無被騷擾應該可以兩點後先起身

味精撈飯

做咩抄我

忘記他

順其自然
有一日你會覺得佢唔值你留戀

準備去 好唔舒服我隻耳

被騙了

痛

麵豉湯點會味精

一定係臨上床前先沖

你唔好咁啦好嘛

都是騙錢的！！！！！

支持 開心就好

可能你係想八下佢過成點?

都係,但係講到聯絡返我又未有呢個念頭

無念頭就keep 住無啦
你成功咗啦

唔會咩

消極人愛消極妹
其實我可能會為左佢而嘗試變得積極

但我經常stalk

加油

唉 宜家透淡氣都覺得銀住銀住 好柒辛苦

就係今日比人問 內心好似有啲介意
網上好似好少依啲資訊
我諗咁細都好難處理

八掛下都係人之常情姐 無事既

睇皮膚科醫生

到你對其他人有意思既時候就會stalk 其他人架啦

何必呢

唔洗理人點睇啦

養唔熟

你又啱

帽前飛左佢算啦
騎牛搵馬

真心咩 換住係你 你見到人地塊面都係咁
你會唔問咩
由細到大比人問 我都係答 整損咗處理得唔好

唔知

昆布係天然味精

可以加咩油，我連對象都冇，我只係係度FF緊

加油Ff

你地傾向搵個愛你多啲既人
定你愛多啲既人

有冇咁慘

相對無言 唯有淚千行

其實一個人應該有幾多次機會 定真係一次不忠百次不用？ 但係如果好愛呢？

巴打你個名

睇下咩事

帽如果係事就請出軌方自行收皮 唔好學人講個愛字

如果係帽事*

感覺巴打個故事應該好激情

即刻諗起無人之境

女人on9 起上嚟真係唔講道理，
今日番公司，女同事叫我幫佢將啲信放入紙盒，
擺喺附近。點知，
到放工時間，佢問我點解無幫佢寄，
我同佢話: ”你都無同我講話要寄”
點知佢話我點解唔問佢，
屌，我撚係妳心中條蟲咩，點知妳諗乜撚嘢。
真係好激氣。

以為自己放低左個ex 忽然又所有感覺又上返嚟 唉 瞓唔著

u are not alone
幾耐?

中女同事？

算小事聽日就忘記佢吧 以後仲要做好耐同事呀

成年啦屌 我真係早排好似放低左 唔知點解呢幾日又諗返

唉，係丫

估到 只有中女先咁on9

唉，所以我今次忍咗佢

十分同意

曲奇怕唔怕廿年後自己性格大變

Diu 條仔又落吧飲酒又唔同我講

永遠覺得自己大晒

唉我都唔知講咩好 用返其他人話我果d說話比你聽

想忘記最快既方法就係開始下一段關係

怕，會變咗憤中
而家係憤青

飲緊酒上連登

係，佢職級仲要高級過我，
無得唔食

咁性格都無變呀 你係怕老姐

btw我廢青唔想到中都廢

u are not alone

Why個個都飲酒

硬食啦
去打拳 對沙包打 仆街啦死八婆

呢個真 但好想揾返佢 但我又唔會 太7 可能人地都放低左啦haha

我覺得我一定會性格好暴躁嗰種

飲到個腦奇奇怪怪 就唔會諗到叫春D野

嗯，好多謝您，深夜講出嚟舒服咗啲。

暴躁唔係問題，最怕無理取鬧

不了

無事無事
返工一定要呢啲粉腸
受完氣上嚟屌兩句！

我而家都會

死港女係我係我

已經驚左

係，多謝聽我呻，晚安

晚安啦

我就咁做既 想搵就搵 明知佢擺低晒都搵
跟住自己祼黎柒但係自己犯賤想搵 都要搵架啦 唔係囉囉亂

驚呢

我同佢都拖拖拉拉左3年 係中三拍到中五

曲奇今日咁夜既

agger

認真驚，工作之後就發現女人，
只有比想象中恐怖，冇比想象中可愛
這樣怎麼戀愛

睡不著了

話時話，我都要訓了，聽日仲要飲早茶晚安

不肯睡了

馴服到就係你嘅

奶皇包！！！！！！！！！

夜訓係皮膚大敵

晚安發個好夢 早日識到女女

新人留名

奶皇包

你唔係係到好耐啦咩

啲女人好撚古惑架

我見到你名 我覺得全身痕癢

利申一食辣就出紅疹

個肯字用得好好 唉

我新人

我就快改
辣殺

我唔係人 聽日有咩搞呀清

反正放假

咁如果係受害者呢 好唔知點 我好愛 但係唔係第一次 點解要厄我。。。。屌好撚想喊

都痕

訓到自然醒

我再諗諗

我都好撚想喊

如果係被帽既話
你確定以後心入面唔會有條刺
你確定以後佢會定性唔再出去玩
你確定以後萬一出去玩你自己個心頂得順唔會碎晒既話

你真係好鍾意好鍾意 就比一次機會囉

呢幾條問題。。。我係上年都問過自己個時係第一次 過左成年刺係有 但係信心都開始慢慢建立返
點知今日就俾我發現佢同佢口中嘅友人根本冇食飯 同邊個我就唔知。。。。。唔係有野點解要厄。。
到底係咪要分手 機會俾過一次 感覺好屈辱但係好愛好愛 今次應該點 如果佢話我搞錯 我都唔知點應。。。

唉

唉 好想話比自己知大家已經無可能，
但喺都忘記唔到對方 可以點

又係同類wor 清
幾耐?

2 weeks

時間會沖淡一切
如果2weeks後不行，請重看此句

想呻 or 理性討論
有人想聽嗎

可

你有無同佢對質點解要呃你
可能今次唔係帽事 只係純粹想避你自己打下機咁姐 當係啦

快唔好比我得閒亂諗

巴打多謝你
曲奇呢幾日累了 無乜心力覆心事

明你既
btw我係愈累愈覆心事

曲奇心煩到失眠 不需要呻下嗎

時間喺會沖淡
但喺未沖淡嘅一日，我又可以做啲咩
次次都會送佢返屋企，接佢收工。
我已經唔敢再去有回憶嘅地方
見到條巴士線地鐘線我已經想喊，唉

地鐵*

故事係我同我ex分手後2年
重新做返frd 仲要變成知己咁制
但佢係外國讀書(20歲) 我係香港做野(23歲)
我想同返佢係埋一齊但佢次次都識避flirt
但轉個頭又會單機唱情歌比我聽
老實佢仲話佢係我身邊嘅時間係最舒服同做到自己
但一到曖昧個d位就會好似好介意咁
出街身體接觸都少 有次唔小心掂到佢隻手仲即刻ki手
大家覺得我有無機

可以問我detail

喊啦 男人哭吧哭吧不是罪
你問我可以做D咩 我都唔知 我2years

都係人地講比我聽果d囉 學野 運動 佢地話識下一個係最有效

我無心煩，只係不停諗起有野未做所以唔想瞓覺

已經打曬message攤牌不過太夜冇覆
哈可能我聽日就單身
不過我同過自己講 如果要咁屈辱先得到愛 我情願唔要

。。。。。。應該係 但係我覺得會退步 好冇用

Sry煩到你地 我都係個心好痛想揾個地方講下thank you

無

想吊住你 kill time/想有人對佢好

痴線你做邊行

點會煩呀 隨時入嚟啦

機，我就覺得仲有既
起碼佢同你一齊係覺得舒服 (我望下自己，笑左

建議
宜家佢明顯唔想你chur佢 比d空間大家
強烈建議你暫時停用口花花果種黎flirt佢同強行掂佢 陪下佢做佢身邊人就夠 忍下個衝動
因為人地宜家抗拒 你既優勢係佢鍾意同你一齊過

最後 出於對你個case既嫉妒 講多句

我唔排除佢只係搵你呢個ex黎攝時間做水泡唔好太樂觀

Agree最後個個point
因為本身同佢最frd個堆男仔
姐係我依家個close嘅程度
都變晒做佢ex 搞到佢覺得對佢黎講
最重要嘅人已經死淨我一個
但又唔想同我一齊 所以先咁

唔煩呀 大家一齊圍爐取暖 人愈多愈好

我今日好撚凍

賤女人 知不知她在濫用你的惻隱

要咁屈辱先得到愛，我地情願唔要！

當我愈來愈沉迷像毒癮

其實我都同佢保持咗2年嘅空間
我個地位係就算佢個陣個兩個男朋友極力反對都要同我單獨出街
講真我好少口花花 因為本身真係當佢知己
但後來發現佢係我心入面佔咗好大比重
本來打算呢個月趁佢返來香港同佢表明心意
大約係話我係鍾意佢 大家係大家心目中都好重要
係佢諗清楚之前會繼續做佢buddy
將段關係變明戀

普通嘢嚟 係一星期特別有一日遲放

聽完你咁講好似幾撚濫咁不如離場止蝕喇

都唔係遲到咁嘛？你唔係hk?

原來你呢個狀態已經兩年

咁真係不了 曲奇話齋佢利用你咋

其實都係兩個姐
佢係好容易就會鍾意人

利用我d咩

係呀上星期4:30 今星期好彩 依家已經沖完浪有得係床攤

陪佢

愛與善良

巴打住沙灘?

btw工作辛苦了 早d休息

....hk咩工要收咁夜
酒吧嗰啲嗎

咁講真 陪佢嘅時間唔多
但會知道有大家嘅扶持

沖完涼下嘛⋯⋯

想學做壞男人
d女好受落

我知 搞個爛gag苦中作樂姐

笑咗 我都攰到懶得改

無意義 我地呢d叫春怪唔會享受player生活

會有報應的
而家咁至少問心無愧

普通嘢嚟 唔係依啲工啦師奶工 今日翻咗八個幾鐘 好耐冇翻咁耐

癲..............

問心無愧到最後蝕底嘅係自己
所以呢一層我已經抛棄咗

清係咪做飲食

我大學時part time有做過到零晨230

好人都是被壞伴侶變壞的

發覺自己嘅情緒問題應該一世都唔會解決得到

hi
我都覺自己係咁 你咩事

Nola 飲食太辛苦

唔知點解突然夜媽媽訓唔著係度諗
其實搵到個事無大小你都想同佢分享嘅人
而佢又願意聽 真係一件好難得嘅事
可能自己係啲怕麻煩其他人嘅人
有時啲無聊同fd講又驚佢地覺得無聊唔知點覆你好
但又會想同人講同人傾
有時有啲野想呻想叫春又唔想post ig 覺得好似放負咁 send比fd又好似麻煩到人
其實都只係想有個位9up下 有人give下
多謝絲打提供左一個咁嘅空間

可以上連登放負/9up

咁多人未訓

任何時候都入嚟傾心事（26）

曲奇瞓了晚安各位

搞咩

慣性叫春 你呢 咁夜既

同我大佬tg搞到咁晏

我又要曲奇Tg

我冇講係曲奇

當係啦

做咩個個都想加曲奇

up下姐

早D訓啦聽日再叫過春

一放低個電話就黎料

有無相比到我睇

放假咁早

成晚無訓的我決定推爆此post